慶祝敵人死咗既行為係咪可以用落井下石黎形容

慶祝敵人死咗既行為係咪可以用落井下石黎形容

你覺得慶祝俾位藍絲入你冷血， 可以話自己唔方便俾評論咪得囉， 點解要同藍絲一樣話香港人慶祝敵人死咗係落井下石